鄭月娥： 很高興接種了新冠疫苖在香港的第一劑

我今日很高興接種了新冠疫苖在香港的第一劑，正式啓動了特區政府推行的全民免費疫苗接種計劃。過程快捷、便利，完全没有不舒服的感覺，與每年打流感疫苗針没有分別；但新冠疫情帶來的影響遠較季節性流感嚴峻，因此這一針也特别值得重視。
約200萬名屬於可優先接種疫苗的市民明天起便可以在網上預約打針，星期五起就可以按時去到指定的5個社區疫苗接種中心或18個醫管局的普通科門診診所打針。記得同時預約打第二針，屆時政府亦會提醒大家。打針的記錄既有紙張版，也有電子版，方便日後容易展示作某些用途。「護己」、「護人」、「愛社區」、「愛香港」，我呼籲大家齊打疫苗！

我地都很期待班狗官第一批死

又考第一

方便日後容易展示作某些用途

冇話係第一劑科興疫苗

見到個某些用途就覺得好撚唔安心

祝林鄭身體健康

市民星期五先有得打
高官特首就今日打

咁嘅on9嘢攞第一都要高興

希望佢都係第一個拎三百萬啦！

好耐未試過第一劑既滋味

吊鹽水咁興奮做乜鳩

此地無銀

中國疫苗致「內奸抗體」 重症機會16倍 無死變會死 不典型武肺

有冇行內人分享，啲針筒轉長短係咪業內好common既事黎？